RFID card 套有冇用？

套住八達通卡 八達通用唔到.

但係入門嗰張卡我用身份證嗰度隔住仲用得到.

花式自爆

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

可唔可以講清楚
你兩句說話其實冇關係架喎

試下用錫紙包

薯片包裝袋都可以。

第1句咪答左你有用
第2句睇唔明1999

係咪某啲卡感應得冇咁好
八達通有時攝喺銀包都感應唔到
你測試多幾張卡 包錫紙

ignore 第2句
試多一次將 HID 卡放入anti RFID 套都係開到門

可能個HID CARD READER POWER 太大

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！

睇唔明

用Herschel 銀包

HID 同 RFID 有無分別？

都係RFID

一個套block唔到咪用兩個囉